松鼠狗不停屙血屎求救

屋企十一歲松鼠狗仔最近一個月斷斷續續咁屙好似jelly咁既血屎
會好返 過一排再黎過
我好擔心佢 有無巴打有類似情況試過？

另外想問北角附近有咩好獸醫
同埋會唔會有機會未經我同意下人道毀滅我隻狗？
有無巴打試過睇獸醫會越醫越差

推

好心你啦
都屙咗一個月依家先帶佢睇醫生？

開頭以為佢屎眼流血

3隻字

看嚴醫

頂你個肺仲上黎問問問，問幾句會好返架？！咋咋臨搭的士去睇獸醫啦，仲要貪就腳近自己！遇著啲咁嘅仆街主人真係慘！

巴打咩意思？

佢未試過病 我真係唔知帶佢去邊度好..

應該係獸醫，呢度巴打唔會幫到你

咁請問有無好介紹 遠都ok

有獸醫唔睇走上黎問

一個月你先帶佢睇醫生?
東區動物醫院幾好
我屋企既狗狗都係去個到睇
你睇夜診俾貴啲都要睇啦

睇撚左未呀撚樣主人！

屙左一個月都唔帶佢睇獸醫

正撚屌！

問佢應都唔撚應，正仆街！